[被捕]好緊急，幫我推

我識，圖中係荔景被捕既義士。
名:lin chun hunx
身高約 167-169
電話:6360xxxx
有冇人知佢朋友contact

推

推呀

唔好放曬全名啊

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

推啊

推呀 😭😭😭😭